白T-Shirt運動有冇得諗？

參考返法國黃背心運動 ,我地可唔可以搞返個香港嘅白T-Shirt ,起收回條例前每個星期六/日都搞個遊行？